仲有冇人有玩division?

好似冇乜人玩

係完全冇

好似話有新season pass?

Pish

早幾日得閒更新嚟玩吓（ps4版）
成個暗區冇人 排街場打hard daily 冇人
入去暗區打左隻王
一叫飛機多左幾倍敵人
三四十個npc 圍我一個
unplayable

係

第二年 ？ 有冇資料睇睇

招人一齊玩

推

underground配N年都配唔撚到隊
同高登一鳩樣

唯有直接invite附近既agents

所以想搵班巴打一齊玩

我由xbox 1.4開始玩到而家，近排多左人玩返暗區好危險求組隊

我玩pc版應該唔通

玩緊ps4版
求隊友

好熱鬧地三個平台同時搵隊友
而且係搵唔到

PS4 仲日日係暗區打緊

pc版

PC版 玩左兩日咁大把就冇再玩過

點解啊
有冇買seasonpass/Dlc果啲？

佢家陣啲更新fix返啲bug，我覺得有改善
其實隻game好好玩

好似冇
好似4月定5月個陣買

不如放低id加好友

我都係ps4
你應該太耐冇玩 dz230up區先多人
我街場打活動中心挑戰都好多人玩 大約十秒就組晒4個
可能因為多人想打背心 其他場唔知

ps4 1.5 打左2日, 全身上晒 256 就算, 呢排太多 game 打, 冇時間

uplay id:chung0613

ps4版日日排街場 未試過排唔到
入親darkzone都被人pk
你邊度平衝世界？

點解個個都玩ps4版

MG5好撚勁

Ps4等更新啦，又要打過套裝

pc太廢玩唔到 同埋預左多外掛

我太弱手制玩唔到槍game

e+先唸住買會唔會太遲

其實都幾鍾意玩不斷farm嘅game 例如diablo 3

Ubi 不了

唔遲啊，先出咗兩個DLC

買bug送game
家陣fix好隻game啲bug好咗好多

依家要上256好快 只係隻game熱潮已過 但其實都重有好多人玩

ps4玩落都唔係話太槍game 始終有auto aim
btw想問下你有冇打過活動中心件背心 打左差唔多成個星期都未打到一件

原來係咁架
我afk太耐，我係1.0果時就開始afk
到宜家連小怪都打唔贏，pc版又好似冇乜人組隊，打都未打過

同個fd斷斷續續玩左幾個月都未到30

ps4想玩可以一齊 不過我呢排都唔太得閒玩住

30lv先係開始

跟住故事去好快就升到

已棄game...

我都係棄完再玩

ps4?

有冇人可以帶打裝？玩到第一個dlc出就冇乜玩

Pc版玩到30就無玩

pc嘅話 買gold edition係咪就包曬d dlc?

今日商店refresh完，我屌你老味不如唔好refresh，身上7000幾萬，ubi就玩野賣蟹貨

pc

係啊
總計有三個，目前出咗兩個

你可以睇清楚佢係咪包埋season pass

咁既game都仲有人玩

商城由頭到尾都無賣過好野 套裝更加唔洗講
過左lv30啲錢除左買箱抽同買下迷彩之外真係無乜用

Ubi係仆街在多bug 縮水呃人同on9 server
但佢某啲game 講緊呢隻同rainbow six 係本質上 係幾好玩嘅

咁都唔遲？？

今朝係xbox玩，4條友齊晒，玩到汽油彈差唔多最後boss 彈撚左game，應該比ubi chur 撚盡晒部xbox

啱啱先買

PC uplay: ching6080

好似通常新patch一出果個星期都有好野 好似之前把famas咁

有冇ps4朋友一起齊

PS4 Division HK Telegram Group